{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2574200?place[place_type]=GID&place[gid]=2574200&place[latitude]=37.7573601009&place[longitude]=127.3732970236&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 골드스푼애견풀빌라"
    },
    "text": "加平新築愛犬プルビラは、愛犬と一緒に快適に滞在できる宿泊施設です。 すべての客室には四季折々の温水プール、愛犬のお風呂、愛犬のドライヤーが完備されています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 客室の価格は大人基準で30,000ウォンで、子供は20,000ウォンです。 幼児は無料で宿泊できます。 客室内には個別プールが備えられており、ぬるま湯とお湯を選択してご利用いただけます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 愛犬1匹あたりは無料で、2匹以上からは追加料金が発生します。 客室には犬型犬と大型犬を分けて追加料金が適用されます。 宿にはバーベキュー施設があり、バーベキュー遠赤外線電気グリルをご利用いただけます。 幼児基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 ペンション施設は駐車場が提供され、状況に応じて利用が制限される場合があります。 チェックインとチェックアウトは15:00と11:00です。 ペンション運営ポリシーにより、子供は保護者なしでは入室できません。 また、宿以外はペット同伴入室はできません。 予約管理の際に誤差が生じることがあり、重複予約の際に先に予約された予約件が優先されます。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "客室の価格は大人基準で30,000ウォンで、子供は20,000ウォンです。幼児は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、愛犬1匹あたりは無料で宿泊できます。ただし、2匹以上からは追加料金が発生します。また、客室には犬型犬と大型犬を分けて追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、宿にはバーベキュー施設があり、バーベキュー遠赤外線電気グリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設は駐車場が提供されます。ただし、状況に応じて利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット以外の人も宿泊できますか？",
            "answer": "はい、宿泊はペット同伴でもペット以外の人も可能です。ただし、ペット以外の人が幼児基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "子供は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション運営ポリシーにより、子供は保護者なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理の際に誤差が生じることがあり、重複予約の際に先に予約された予約件が優先されます。また、ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 464
    }
}